［文宣］將以下消息傳開，支持一下呢位文宣手足

送俾大家長輩五步曲

1. ［最新］國際特赦組織確認！
香港警察違法，違人權法，
特赦組織審的都是戰犯，

原來警察真係做錯！！
----------
2.
----------
3. 國際特赦組織會審視每個個案，如屬違法會通報世界各國
----------
4. 國際特赦組織成功阻止多國執行死刑
----------
5. 如屬實警方可能在出境時被移送至海牙軍事法庭
----------
實例：

來源：HKG報-HKGpao

唔好打啲咩對自己有害嘅字眼

推

有得send 提名名單比佢地

有冇得？？？

push

Hkg 報？？？